大家撳錢最快時間係幾多？？？

我覺得我有機會係世界紀錄保持者
由入卡一刻 打密碼 到撳100蚊
全程講緊係1、2秒之間既事
每次我都快過隔離個師奶
遲來先上岸 每次我後面條友都好開心
因為佢投資正確 排我後面

邊間行啲機load得咁快？

冇片都敢開post

咪玩啦 淨係等佢食張卡入去都兩秒啦

揸打一定係最港最慢